當選既議員，唔該正正經經宣誓

咪玩嘢呀

啱啊屌

區議員唔洗宣誓 拉

true

^

真

依個要推

Push

區議員要宣誓?

推

push

現時出任區議員毋須宣誓，而區議員亦無國籍限制，《基本法》亦將區議會視為區域組織，《基本法》第97條寫明，特區政府成立的區域組織屬「非政權性」，只負責有關地區管理和其他事務的諮詢，又或提供文化、康樂、環境衞生等服務。

可能聽日有狗入稟講五大訴求都違憲

坐正先呀